我平時俾女笑 依家俾狗叫

唯一我有雄風既時候就係

係床屌隻雞既時候